陶輝件事 大家都要入嚟

無論藍黃都好
所有香港人一定有一個共同原則

「我哋唔會向貪污低頭」

今次係connect淺藍嘅好機會
因為佢哋大部分上咗年紀
仲記得舊時警隊有幾咁貪腐

呂樂四大探長、葛柏等等
佢哋非常有印像

要令上咗年紀嘅人唔再支持警隊
只要提醒佢哋
而家同舊時一樣經歷

收規、涉貪、濫用武力、差館打人

以前香港人70年代
浩浩蕩蕩遊行有一句口號
「反貪污、捉葛柏」

文宣全面升級
今次陶輝同警隊走唔走得甩
就睇大家全面洗版！

跟我講幾次
「反貪污、捉陶輝」
「反貪污、捉陶輝」
「反貪污、捉陶輝」

條橋掂

push

實有人話 「ICAC執咗啦」

咁今次就要睇下林鄭保唔保陶輝

作為最後亦都係唯一一個能夠制衡警隊嘅政府部門

老廉不嬲同警隊都唔多吖key

好想睇下警廉衝突3.0

「反貪污、捉陶輝」
「反貪污、捉陶輝」
「反貪污、捉陶輝」

Good idea，推

反貪污、捉陶輝

藍屍：

一係就個別例子 狗隊入面得一兩隻黑狗貪污 大部分都係白狗

反貪污

推到屠夫輝被革職查辦，仲要佢坐埋監！

前提對家會聽我地講野

難啲

不過就算多十個淺藍對警隊印像差咗都有成果

想當年貪污真係好嚴重

方向正確

我唔理
總之屠輝呢隻黑狗一定要死

唔係笑吓「ICAC仲有用㗎咩」就算

最理想就推到佢焗住做嘢

睇吓ICAC頂到幾耐

到時淺藍都頂佢哋唔順就係bonus

古有葛柏，今有陶輝

都有少少似我哋嗰份堅持

唔記得咗講

嗰次40年前的集會都畀警方告非法集會

我哋啲後輩接手

完成返上一輩人

對抗貪腐警隊嘅工作

真係要學下啲藍絲，佢哋一早就出隊追殺敵人，我哋就弱雞好多，捉到鹿部要識脫角先得。

推

b

反貪污捉屠輝

反貪運動！反貪革命！反貪時代！

Push

有道理！要connect藍絲 一定要用反貪名義，對於藍絲 民主自由佢地唔認同，但貪污應該每個人都反對 支持反貪！所以利用呢點可以拉攏佢地 比佢地知道真相！

根本依家香港抗爭運動唔單只局限於爭取民主白由，係成個體制腐敗問題！我覺得我哋可以加多啲反貪嘅口號，容易connect d牆內中國人，好多牆內中國人未必知香港人究竟爭取緊d咩

樓主如果覺得有道理 可以pin

今次陶輝擺明為利益犯法
藍屍無理由唔支持撥亂反正喎

藍絲： 犯法就係犯法

但試無妨

最緊要唔好有太多黃色色彩喺入面，啲藍絲一聽到咩時代咩革命就唔會理你
最好睇落似藍絲口號

樓主太天真, 亦太唔了解藍人, 藍人只要特權, 唔會點重視咩原則

可以一試

藍屍其實好撚憎貪污
唔好話藍屍 絕大部分香港人都憎
係時候吸納更多香港人反黑警

加入警隊 光復香港

Agger. 而家感受到70年代嗰種民憤。

推啊

歷史不斷重演

唔錯

林鄭再包庇既話香港評級又跌
外資走得
港共政府再一次攬炒經濟

「反貪污、捉逃輝」

有文采

molamola 逃輝已成condom

古有葛柏，今有陶輝 ！
反貪污！捉陶輝！

我準備好整文宣了

首先要connect黑警入面的屠夫輝仇家

對方識用統戰，我地都識

統一戰線，敵人的敵人，就係朋友

Mon post狗， 你地聽住！！！

你地有冇比屠夫輝撚過，或者佢有冇屌過你隻狗那？？

係時候爆料！！！！！！！

link都比埋你，費事你揾
【記住63836568】全民爆相爆片！下一個爆料王就係你

黑警報仇

咁ICAC coffee shop會唔會行動呀

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

算吧啦

你要明白，依家啲藍屍係不分是非到見到黑警打佢六歲仔話佢暴徒都叫打得好鬧得好

呢啲人唔知係咪個腦質變定太智障，無q得救

反貪污，捉陶輝！

收皮啦你班柒頭
係唔拉鳩佢你吹得班狗漲呀？

bt如果你將陶輝扣落葛珀然後話黑警同林鄭政府內部有深潛外國勢力，暗通外國（洋人加班有英美加澳護照既廢官）反而有用

依家班藍屍一聽到外國勢力就起灑鋼好q敏感，佢地要我地鬥黃，我地就要佢地鬥紅

不斷放風話而家政府太廢同唔夠強硬，全因佢地全部係暗通外國勢力保住自己利益同有扮藍鬼佬攪事，然後鼓吹佢地支持引入公安變相攬炒

整好文宣記得放上來比大家欣賞下

爆料費

不過上位靠今次 快手篤逃輝

mon post狗 你地見唔見到？？？

如果話佢哋好似個光譜咁闊

十個裏面有幾個一定係咁深藍

同時有幾個可能係 既得利益者 淺藍

又有啲人可能係中立

我哋目標
就係將佢哋嘅印象帶返去70年代
需要改革嘅貪腐警隊

i hope so

支持樓主
雖然我覺得林鄭攬硬陶輝
但顯出佢多樣柒野都好事黎

多少少人明白警隊幾貪腐
好事

反貪污！

到底班有牌爛仔會唔會黎多次暴動

推推推推
方向好！！！

衝入和記大廈北角總部

把孙立軍在香港的餘黨連根拔起

難啲
藍絲出名包容力高
警犬就算犯幾大錯誤佢哋都會原諒

推

反貪污，捉陶輝！

即管試下，之前疫情都connect到唔少淺藍

Rupert Dover 我屌你老母 屌你老母

反貪污 捉陶輝

icac唔撚做野？？
廉潔評分大降 其他公務員有樣學樣點算？？？？？

當年打貪係因為英國政府怕差佬奪權
依家差佬係東廠 朝廷走狗
點會做野。。

推爆！

唔好撚比個仆街鬼頭 走得甩！～

共產黨貪污夠勁
藍絲咪一樣支持

「反貪污、捉陶輝」

connect支那人係做乜嘢？
無支那人會支持香港獨立

我準備好瘋狂share啦

當年個個都有份

而家交逃輝就可以了結

你是林鄭 點揀

今次連逃輝都要落鑊

嚇死3萬condom

但今次係佢哋至愛嘅警甴貪
真係connect到？

藍屍page有無講呢單嘢？
啲留言係點？

支持

我地細個啲警察都係咁貪架啦
而家啲黃絲真係小題大做

堆

Sor禁左不推文添

pushhhh

推呀！

推到有文宣

有冇經歷過貪污㗎你

佢哋好痛恨㗎

你試下木屋區大火

有錢先有水救

試下擺街 一個月科金五千 (當年豆零搭到船)

你就會明connect藍絲

散仔都有可能
咁有iconic既狗點會有事
可能會上庭 但一定係高尚情操囉

我係林鄭 緊係死攬 反正都已經豁出去
唔爭在攬多單

藍屍page: 虐兒/陶輝 提都無撚提
大家要喺啲二手買賣、裝修佬group
話畀藍屍知有呢兩單嘢

connect淺藍唔洗諗啦
不如搵多d黑警會影響到佢地既野
呢單事佢地當睇新聞

呢招okay wow，幫手推吓先!

反貪污 人人有責！！！

多一個就係多一個

無錯 我老豆都係咁講
連登仔真係天真過天真嬌
兜口兜面扑到爆哂缸都接受到
會接受唔到貪小小污

反貪污捉陶輝

我學緊狗打仔單野啲comemt咋

黑警貪污要煲到全世界都知

屌 連721都唔變黃既淺藍
唔會為呢件事變黃囉

推

個個入去坐幾十碌，然後逗撚住份糧 跟手遲下去選立會 屌你老母，唔單只食人血饅頭咁簡單 直頭係 食人唔𦧲骨！ 廢事又話我五毛

加多句：黑警死全家 !
再加多加：天滅建制派，全部陷家剷!!!

梁翊婷：加入警隊，改變未來

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

陶輝可能只是冰山一角，一定仲有好多貪污逃税官黑勾結犯法既高層黑警，法制唔健全，三權分立失效，冇王管就係咁。要清算同挖晒出黎。

繼撚續係連登同溫層打飛機啦

推到佢仆街

今次算貪污？

遊行banner

反貪污先係廢老一代會明既語言，幫推

反貪污
印多啲文宣俾淺藍睇吓

老虎蒼蠅一起打

用習主席奪權方針
以子之矛，攻子之盾

晚7點半就係沙田新城市和你唱
幫手推上去thx

「行動」51新城市和你唱 沙田柚搖滾準備好未

緊係唔係啦
呢件事關聯香港信貸評級
再跌林鄭仆得街

pp

p

支持
但唔好對藍屍狗有咩期望

推咗先

up

呢個要推爆佢！

反貪污，捉陶輝

反貪污
用番啲冇得反駁嘅term

淘輝係cia，做警方高層臥底意圖搞衰香港警察個朵

官官相衛

反貪
大家諗下 佢賺既錢
分俾香港人 幾著數

一定要捉陶輝

老廉查完律政司唔告既話都吹佢唔漲
如果真係查 點知皇軍會唔會打鳩老廉啲人？

樓主想connect 個堆藍屍係講緊窮個堆，有錢個堆唔會理你，要堆窮個堆知會燒到佢地

721831101111

品蔥手足支持，之所以支那人咁憎香港人，佢哋都係比中共洗腦，如果有方法可以令佢哋貼近真相嘅話，可能隨時對香港抗爭者會改觀，到時就唔同講法

想搵陶輝洗冷氣

犯法一定要嚴懲！

陶輝=葛栢2.0

721 831 101 1111 1112 1117 1118

要有

反貪污、捉陶輝!

陶輝單野故然係正.
但蓋過晒自導自演單野

嗰單嘢已準備上court

反而逃輝仲走甩緊 自然要推到佢停職先

我地第一步要用輿論推郁icac做嘢先

之後嘅嘢從長計議

反貪污
樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

應該加埋葛栢落去等D廢老有多D共鳴！

反貪污，打葛栢，捉陶輝！

PUSH

深藍呢招冇效
淺藍就應該一早已經明
不過都要推

碧水新村我大晒我玩晒
陶輝掌管一帶～

執法部隊竟然係犯法果個？

墮馬行動：反貪污，捉陶輝

樓主可唔可以解下貪污位係邊？
唔太理解條法例

藍絲冇原則㗎
支共殺佢哋全家，佢哋都會覺得自己係支那人、支共比英國佬更親

推撚到佢冚家剷

黑警+狗官+黑官=曱甴集團

英國人就大晒？
係咪英國人就唔洗守法律？

反英抗暴，造反有理

依單嘢一定要推到佢收皮為止

想睇佢地陀槍遊行

藍絲細分都分好多種
深藍嗰啲心腸毒如蛇蠍，社會嘅人渣敗類，無撚得救，就算吧啦
有啲淺藍都好不恥呢班深藍嘅惡毒，但佢哋之所以係淺藍，或多或少受儒家思想影響太多，喺證據不足下唔敢批判權貴
呢次鐵證如山，可以用番最基本嘅「總之犯法就係唔啱」嚟講

認同
當係多一把刀

死黑警貪污

推到個search result 變陶輝

推！！！！

W

H

一哥記得你話無論犯法嘅人背景係咩都會拉

老實 呢個只可以CONNECT到淺藍
深藍係會死攬
大家分番清先

一陣ICAC一齊出黎打人

輕輕一推

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

仲要陶輝係鬼佬，迫到大中華藍絲搵唔位撐佢。當然佢唔係因為政治問題問責既話，未過底線，當陶輝係condom被人消消氣都唔出奇。

咪撚放過佢

係

要迫鳩 icac 做野

其實陶輝係唔係英國人埋下嘅地雷
你諗下
佢係英國出世嘅白人
之前一直唔黎香港當差
係到1988年明知要回歸啦
英國人要走啦
香港要重投祖國嘅懷抱啦
先加入警隊
之後潛伏係入面
趁有政治風暴香港最需要忠誠勇毅嘅警隊嘅時候
咁岩有違規嘢比毒果捉到
送子彈比啲黃屍暴徒外國勢力
佢真係叵心可測
愛國陣營應該團結一致鬥走佢

去返四大探長時代
30000特權人士
為鼓勵推行支共優良嘅傳統收片文化
探長帶頭行先 廉處表示默認支持及允許
細嘅先放膽去做大佢

好快就會有風吹出黎話佢其實係黃
跟住拉鳩佢

頭先天真碌咗陣香討 就知班友冇得救

真 好奇可以去轉香討
連單嘢來龍去脈都唔知就話作新聞、租客都叫犯法、拉咗Miss Mo 未

me2

貪污 廣義嚟講就係

拎咗收入以外嘅嘢，唔屬於自己，冇申報，為某啲人「行方便」或者專登唔做嘢(「疏忽職守」)

1. 蘋果踢爆佢喺冷氣公司單嘢度講大話
有額外收入，又冇申報，有機會係收入及財富不相稱

2. 僭建非法出租
有額外收入，又冇申報，又有機會係收入及財富不相稱。

咪同支那人一樣 總之話支那唔好既 就全部都係假
好似中世紀D宗教咁

Connect 藍絲係咪令我地IQ average跌咗

connect完佢
最理想梗係變成黃絲
你再教育下佢
IQ咪會拉高

Pish

反鄉黑強，一撚樣。

有可能被某黨拎出黎制旗
泄左啲民憤 做好damage control
以免燒到其它地方

咪再拎人地幾年前啲post講啦

隔幾耐 賣港浸味 邊有咁易洗得甩

啱！
而家基本回到沒icac的年代

直接用返當年口號都得

犯法就是犯法，捉陶輝

反貪污！捉陶輝！

鳩足到一個點

甴近平

大家都知你公報私仇
係藍就藍係黃就黃㗎啦

藍絲只會話貪得好
child登仔撚極都唔化 仲以為局勢喺十年前

已將負評畀樓主

哈哈，到宜家Po Po or 政府仲未對陶輝行動。調轉係泛民，一早做大龍鳳捉人，然後高調開記招，建制派再係網上助攻。

睇返之前，唐唐/大波華僭建，張震遠利益輸送，林奮強事件...有邊個出事！我相信陶輝一定無事！

當年天安門，環球時報胡狗咪又係叫緊建設民主中國
依家班藍屍冇得救㗎

arm

97 之後一早握手言和啦果兩署

咁重要嘅人，抵死啦 請埋啲無腦狗做野

又push

扌隹

反貪污 捉陶輝
支持廉署 嚴正執法

垃圾警甲犯法就唔洗付出代價？

多謝手足